知唔知咩粥最浪漫?

梁祝..

笑左

正皮咗

知唔知咩王最on9?

港大笑話王

目及底粥是未最咸濕…………

不爭氣地笑左

多謝支持!!!

唔錯唔錯

知足

知粥最開心

唔係二人三足咩？

二人三粥係最on9既粥

hi

樓豬我留意咗你好耐
覺得你很cute

gay

憨撚鳩鳩